## 1. Некорректное исполнение
[![Build Status](https://travis-ci.com/ITMO-MPP-2017/lamport-lock-fail-<your_GitHub_account>.svg?token=B2yLGFz6qwxKVjbLm9Ak&branch=master)](https://travis-ci.com/ITMO-MPP-2017/lamport-lock-fail-sashasashasasha151)


## 2. Исправление алгоритма
TODO: добавьте описание исправления алгоритма сюда

Пусть есть 2 потока и они берут одинаковый id. Первый производит запись после того, как второй читает значеие в other. Тогда other будет равен 0 и мы проиграем.

Можно обновлять lable[id] на входе каким-нибудь значением **(Например -1)** => с самого начала будем понимать, что поток используется и если получим где-то это значение, поймем, что поток еще не обновил свое значение.